APF

有個朋友叫我讀依個課程[APF] 又話改變自己 自己變左好多 唔知讀唔讀好 唔知係唔係洗腦課程